曼聯死期到啦👍

要俾車仔炒七粒

二月尾都有得回一回氣既

輸俾大巴黎的確太出人意表
暫時未知SOB實際有幾多料, 之前連勝+不敗我只當係班球員踢走摩佬既慶祝之旅, 而SOB亦識做地俾班大帝踢番自己想踢既位/方式
短暫歡樂過後, 長線都係要睇實力
呢兩個月應該係SOB既大考, 引頸以待

唔緊要啦，今年鏝城攞英超佢哋都有份架

睇咗第一句就已經覺得

佢打漏左

輸咁少俾大巴黎的確太出人意表

啲獌狗真係以為自己好勁嗰下好笑

呢場最慘係傷左2個前場
曼聯前面一換人成條進攻就會輕左機咁
如果ddg唔爆seed既有排輸

無錯

死未

見你條on9條仔留言仲好笑添

真

咁耐都未到

死期？你話你自己？

強帖留名

個個post都比人回

19000返黎啦 開始比$$$$$$$$$

what is this

😅